有冇人知點樣係amazon us 退貨?

買左D野想退貨 佢比個USPS既mailing label
係咪就咁印出黎帶去郵局就ok?

係，就咁痴落個盒度比郵局就得